政總唔開 等唔等於政總運作癱瘓

其實政總唔開 (運作癱瘓), 證明夠力

十則圍之

而家未圍, 講吓都已經話唔開

有震懾力

證明政府或者差佬嗰邊好驚, 再出事又畀人影曬.